---
title: >-
    شمارهٔ ٣٠١
---
# شمارهٔ ٣٠١

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>سکه‌ای کاندر سخن فردوسی طوسی نشاند</p></div>
<div class="m2"><p>تا نپنداری که کس از زمره فرسی نشاند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>اول از بالای کرسی بر زمین آمد سخن</p></div>
<div class="m2"><p>او دگربارش به بالا برد و بر کرسی نشاند</p></div></div>